覺唔覺要立法將呢半個月內返過武漢/附近嘅港人直接啪毒針？

新聞日日播，
咁撚高危嘅時期仲要返去，
惹啲毒黎累死全香港，
自己犯賤就自己一個受好啦dllm

啲大陸狗爬都要爬過黎香港，
嗰班仆街就主動走入中國，賤種黎

有邊個會走出黎認？